你老母 連登仔真係鳩鳩地

想認真睇post都唔撚得
唔係話期靈王出d post好撚高質
但係都有意義同有討論價值過大部分post
咪撚再洗得唔得

棋靈王先岩 手快快打錯

啱先啱 手快快打錯

Agger
每次頭十版都係鮑姐真係好撚柒鳩煩